突發 好撚大獲 Reddit有人講華爾街大量造假GME股票嚟股空！

唔翻譯，識睇英文就睇吓人地講咩，大概係話緊投行、對沖基金同埋清算行聯手將GME股票當假銀紙咁印出嚟沽空，務求沽到Gamestop破產，宜家啲數據太可疑，俾人擺咗上reddit講！
-----

----
The real reason Wall Street is terrified of the GME situation
Discussion
I have been following GME since mid-September and over that time I have banked myself a %1300 return in the process. However, the whole time I was a little puzzled with how severe the reactions from Wall Street have been, especially this week. "The company had more than 100% of its stock sold short! That's never happened before!", you say. I know, I know, but that's not actually not a new thing . A short squeeze, even one of this magnitude, should have squoze by now with GME up more than 10x in the span of weeks. Something is just not right. I think there is something much, much bigger going on here. Something big enough to blow up the entire financial system.

Here is my hypothesis: I think the hedge funds, clearing houses, and DTC executed a coordinated effort to put Game Stop out of business by conspiring to create a gargantuan number of counterfeit shares of GME, possibly 100-200% or more of the shares originally issued by Game Stop. In the process, they may have accidentally created a bomb that could blow up the entire system as we know it and we're seeing their efforts to cover this up unfold now. What is that bomb? I believe retail investors may more than 100% of GME (not just 100% of the float, more than 100% of the actual company). This would be definitive proof of illegal activity at the highest levels of the financial system.

For you to follow this argument, you need to go read the white paper "Counterfeiting Stock 2.0" so you understand how the hedge funds can create fake stock out of thin air and disguise it so it looks like real shares. They use these fake shares in short attacks to drive the price of a company down until they put them into bankruptcy . This practice seems to be widespread among hedge funds that go short. There is even a term for it, "strategic fails–to–deliver." Counterfeiting shares is extremely illegal (similar level to counterfeiting money) but it's very difficult to prove and even getting the court to approve subpoenas because of the way the financial industry has stacked the deck against investigations.

This completely explains why so many levels of the financial system seem to be actively trying to get in the way of retail investors purchasing more GME. It's not just about a short squeeze, it's about their firms' very existence and their own personal freedom. We have the opportunity to put all these people in jail by proving that we own more than 100% of shares in existence.

There are are 71 million shares of GME that have ever been issued by the company. Institutions have reported to the SEC via 13F filings that they own more than 102,000,000 shares (including the 13% of GME stock is owned by Ryan Cohen). Now, I don't know the delay/variance on these ownership numbers, but I think there is a pretty solid argument that close to 100% of GME is owned by these firms, if not more.

識睇英文就睇吓人地講咩

Moreover, there are now more than 7 million people subscribed to r/wallstreetbets. I know lots of people here are sitting on a few hundred shares that they bought back when it was under $50. Some of us are even holding thousands. If the average number of shares owned by each subscriber is even close to 5-10, we have a very good shot at also owning a similarly enormous amount of GME. Even if the average was just 3 shares per subscriber, that puts the minimum retail position at about 30-50% of the entire company.

GME has been on the NYSE threshold list for almost a month. We don't have January data yet, but I just analyzed the data from the SEC's fails–to–deliver list for December (all 65,871 lines of it) and totaled up the number of shares that were essentially clearly counterfeit. For comparison, I did the same for a couple random tickers. Most companies have close to no shares not show up. Of those that do, it's a relatively small number of shares. For example, two random companies: Lowes ($LOW, ~$125B market cap) had a total of 25,613 shares fail to be delivered, Boston Beer Company ($SAM, $11.5B market cap) had 368 shares fail to be deliver.

How many shares of GME failed to deliver? 5,969,693. Almost 10% of GameStop's float did not settle in December. How bad do you think that number will be when we get the numbers for January? I'm willing to bet its many times that. Look at how that compares to other companies' stock:

Histogram showing number of shares that weren't delivered in December (x-axis) vs the number of companies that fall into that bin (y-axis). GME is an extreme outlier.

I think this explains all the shenanigans going on the last few days. There is way too much counterfeit GME stock out there and DTC, the clearing houses, and the hedge funds are all in on it. That's why there has been such a coordinated effort to disrupt our ability to buy shares. No real shares can be found and it's about to cause the system to fall apart.

TLDR; We probably own way more of GME than we think and that is freaking out Wall Street because it could prove they've been up to some extremely illegal shit and the whole system could implode as a result.

Disclaimer: I'm just a starving engineering PhD student and I don't work in finance. I have no inside knowledge of how the financial system works and I may be wrong on some of this. This is not financial advice and you shouldn't trade based on it. I am book-smart but I still eat crayons like the rest of you. Obligatory rocket: 🚀

EDIT: Looks like I only plotted the data for the 2nd half of December (SEC split the month into two files). Distribution should be approximately the same though, I think.

EDIT2: Evidence that Fannie May and Freddie Mac were killed in 2008 via short attacks using counterfeit shares: report . Exactly what I think they were trying to do to GME.

Lm

走呀

LM

都做好人幫手用中文summary咗小小
要賺錢要自己俾時間心機做DD啦

大時代

btw太激動打錯沽字自膠

淨係睇咗最尾TLDR
姐係繼續SH

係 宜家睇嚟買gme做咗perfect hedge
其他正股大跌 GME大升

美國而家玩做假玩上癮，印完選票，印股票

造假票
好似冇耐之前先聽過

大家一齊玩俄羅斯輪盤

睇埋disclaimer
9up?

同意

shdr

兒登當寶典睇

即係點？唔明？

滿天Fake new

咁似大時代隻北極星嘅
陳萬賢又係開記招話發現大量假股票
希望市場恐慌性拋售比自己平倉

一律非 GME 股票都要清倉避險先

Thebigshort 入面2008做空Morgage 嘅Michael Burry 都話有問題

之前佢tweet過話佢幾個月前想call back借俾人short嘅gme股票，清算行用咗幾個禮拜時間先搵得翻俾佢，佢成日delete tweet我搵唔到cap圖

現實比故事離奇

推到大時代上netflix比全世界睇

股票都有造假？

睇返個post 佢計錯數

幫你補圖

Looks like I truly belong on this sub. I didn't read the file description properly and summed a cumulative distribution. My numbers here are wrong. Please ignore.

PIN THIS
開POST果個話自己計錯野, 叫人唔洗理

咁幫手拉一拉

利申 1999
簡單嚟講，有 hedge funds / 證券行等機構籍開假GameStop股票，想透過「供過於求」嘅方式整低股價，從而破產！
換句話, 假定我地所有散戶持有嘅GME都係真嘅，唔計假股票，總和上可能已經係最大股東！

戴頭盔都唔撚明？兒登真係兒登

Robinhood GME traders ask Apple to remove it from App Store

Sorry,想問有冇限時幾時要平倉？定外人冇可能知？

會起其他正股圖利，代表GME冇上限咁升

美國佬都睇CCTVB抄橋

有無第2招，講中曬星期六日出bad news fake news

重溫經典

1973年股災導火線-合和(0054)假股票事件

昨日看智富周刊，看見吳家順先生講1973年的「發明」假股票事件，在此貼一些新聞給大家分享。

在1973年3月10日升至1,774.96點的高位後，3月12日當日早市強勁，但其後部分股票下跌10%，收市時略有回順，但仍下跌5-6%。恆生指數當日收報1,734.90點，下跌40.06點，可能是部分人收到消息，這是甚麼消息呢?

原來，當日合和已發現有3張，共3,000股的股票是偽造的，故應交易所暫時以發明此事真相。

3. 遠東交易所亦因公司的回應，暫停該公司股票交易，並聲稱如第一個會員售出假股票，則應負責任。

其實，當時證券都是一張紙，因股市熾熱，交易頻繁，部分經紀也沒有時間核實真偽，就隨便買賣股票，故魚目混珠也不自覺，要不是小心的經紀接到此股第一個登記，這事應從不發覺，但也可能怪錯好人，所以這事使市民對股市的態度轉為不信任，使本已脆弱的股市，增加了沽壓的力量，促成一個在第一個歷史留名的股災發生。

班short狗係咪睇大時代學做short

好似啲黑驚睇成龍學番工

Pin la on9

美國版大時代

所以係false alarm

拉

呢班吸血鬼，年年幾十個月bonus，而家係度扮可憐。

Q唔怕舊

屌
原來唔係

做假數一定畀sh嘅大戶查到
唔好玩啦邊個會信

玩到咁 不如話散戶果D係假，到時想點都得啦

我唔申請del post喇 開放下討論直至沉底

計錯數柒左 同我一樣姐

姐係gme係有可能係股市既挪亞方舟？

我有呀

印完鈔票印選票 印完選票印股票

柒到

Data analysis is wrong but your thesis could still likely be right that there are counterfeit shares going around clearinghouses.

Official report as of Jan 15 is still 61.78M short out of 46.89M float.

Btw, 唔會有假股票呢回事，short多過100%係好正常既事。 但係broker尻借客戶股票出去，今次足夠broker破產

hedge fund準備制造丁蟹出嚟打/殺GME股東真人

又出口術？

少少野就嚇到腳都震埋 算啦 都係做定期岩你多D

咁支那真係行先, 直頭所有都假

建議樓豬買2800

支持，比reddit睇點樣完勝
就係提取股票
放係張檯上面
等陳萬賢入黎好嬲好嬲
等佢知佢點都買唔到貨平倉

佢comment我就pin咗喇喎

如果無大戶一齊玩
你有機會可以做到咁黑暗既
但大戶係想割尻你錢
咁易放過你咩

頭盔可以戴到咁話自己完全唔撚識
傻鳩咪走出黎啦兒登仔

真係做到咩，要政府配合埋wo

歷史證明好多野都係過左海就神仙

幾時有鬼佬荷里活版，用咩演員好

姐係咁講 樓主雖然計錯數，但佢其他論證都唔係無道理

Deep state 就係呢班冚家剷

係咪掉轉左黎講

Cctvb 挽救形象可以Netflix 播大時代

假選票
又假股票

enjoy the socialism us fuckers

你以為股票真係一張一張印出黎?

How many shares of GME failed to deliver? 872,523. As the white papers points out, the true number of counterfeit shares can be 20x this number. How bad do you think that number will be when we get the numbers for January? I'm willing to bet its many times that. Look at how that compares to other companies' stock:

已經分唔到係FAKE NEWS想散戶沽貨，定係真心好人唔想血流成河

原文樓主已經修正數字
數字以前可能錯，但其他論證其實有佢道理

柒撚完未好多呢d分析post都講明自己唔識finance唔係trader 入返你老母個閪啦

假新聞

大時代無政府支持

lm

拉拉拉

一撚樣

樓主唔用腦諗下既
其他股唔提股票做假 反而講呢隻
睇都知有問題

佢update完個數字其實都好得人驚喎

唔會假

如果係假=披露美國market唔可信

仲有人黎玩既？

How many shares of GME failed to deliver? 5,969,693 872,523

個post開頭計錯數係事實 宜家update翻大家

要印不如印隻股價高d啦

所以就係預計會好似2008年咁
08年啲銀行就係玩出事

唔會 所以樓主可以無視

今次連大戶都黎玩 就咁睇唔會輸

每個杯面都有一蚊

大時代insight

同我開記者會

唔知以為幾十年前股票都係一張張咁買賣
依家一對數就知啦，邊有得假

寫文個條友連 broker 同clearing house 有乜分別都未知

笑
Bad news bad 到咁
信信信都on9

好驚 星期一要SH了

世界級丁蟹效應

邊度有得睇
等我地SH師定下振軍心

有幾大鑊？ 夠選舉舞弊大規模？

華爾街班友=丁家

知道 等我SH先

方進新都教你要sh

naked short 唔係合法架咩????

淨係第一幕搵五個影帝級跳樓

一定無可能！唔啱數會好容易睇得出

屌有冇英文字幕 推上reddit

search gme days to cover

馬田史高西斯拍

咁大獲就唔會即刻開返交易啦

總之sh

正，竟然現實世界可以見一次

估唔到股票都可以做假

你見做空班友平得8% 仲有14%既人沽緊

整eng sub比wsb振軍心啦

諗起trumptrump成日講好多證據,成班傻西又信

全球化

同Trump單野一樣

文化輸出

以前港劇真係走上最前

選舉都唔可信啦
真係以為美國無造假咁天真咩

：你有咁多錢咩？
：你有咁多貨咩？

唔洗我整D人都識sh啦

可唔可以整個大時代signal sticker

個個人話自己計錯數

How many shares of GME failed to deliver? [size=4]1,787,191[/size=5] 5,969,693

個post開頭計錯數係事實 宜家update翻大家

How many shares of GME failed to deliver? 1,787,191 5,969,693

個post開頭計錯數係事實 宜家update翻大家

re-hypothecation

真全球化

一早睇晒大時代啦 出咩招 我地會唔知咩

個Reddit post 嘅OP有埋不自殺宣言 香港2.0

可唔可以Del Q左第一張？ 影衰哂我地班SH友

北極星？

所有抗爭，總會有散水撚

唔係俄羅斯練膽大法？

noked short正股犯法架 香港同美國都係
中國A股連借貨沽都唔畀

成台都係北極星？

各位
非常之不幸
我地華人會發現左
好多北極星船務既假股票

我輸就輸粒糖，贏就真係贏間廠，怕你有牙

識玩緊係掛高價賣貨迫佢借錢平倉啦
踢爆拉佢坐監最多咪坐兩年

求原post link

....
驗眼.jpg

搵到了

原來香港唔可以沽空？

沽空一定要先借貨 有貨做交割先可以沽
訛稱自己有貨係手去沽 (無貨沽空/naked short-selling) 香港同美國都係犯法

唔可以冇貨沽空
可以搵人借貨再沽空

咁點解依家gme有naked short?

樓主咪解釋左條友睇錯數 叫人ignore囉
GME 未有證據被人 naked short

上梁不正下梁歪
本身以為冇可能發生
睇嚟真係可以係有生之年睇到美國衰落

香港沽空制度始於1994年，大時代當年仲未實拖
而一直以來都唔可以做無貨沽空

（二） 香港自１９９４年首次推出賣空制度以來，便已禁止無擔保賣空。

而家係懷疑有naked short，但就算無naked short都可以超過140%

笑撚到仆晒街

第571章 《證券及期貨條例》 170條

咪再問naked short係咪犯法啦唔該

Hold the fucking line

一模一樣

陳萬賢放風話有好多假股票

以為咁樣會引起恐慌性拋售

其實一早就比方俊新hold起哂

但依家邊有交易實物呀大佬

更新
假定後者(散戶總和過半)喺嚟緊呢兩三日棍後成真，short squeeze 隨時喺呢個禮拜開波！！！
呢五日唔好早瞓，唔得就掛定賣盤！

TLDR; We probably own way more of GME than we think and that is freaking out Wall Street because it could prove they've been up to some extremely illegal shit and the whole system could implode as a result.

即係SH

此post已完

首先要有英文字幕
有埋配音仲好

華爾街想gamestop插水
其實嬲gamestop發行新股就得

沽空機構gg了，即係話如果唔計假股票，實際沽空比率高過140%

啲人睇標題唔睇內容

有貨既發達啦

屌, 跟本一撚樣

連登有幾多人會睇英文

先謝謝樓主Share，今朝睇晒成篇，係好嘢嚟嘅

邪教Reddit 好多都係TDLR Post清人腦

清場連登全部係Photohunter找錯處，然後一句/一詞做Summary，簡而清

連登萬歲

嘅

邪教Reddit 好多都係TDLR Post清人腦

清場泉連登全部係Photohunter找錯處，然後一句/一詞做Summary，簡而清

連登萬歲

我只係睇左#1，你不如睇下佢打d咩先

我入到嚟就直接睇樓主Share果條Reddit啦，反而無睇樓主講乜

一個reddit post，而呢個post又基於好多個人既hypothesis但又冇data，成班人就打曬飛機